東京食種 RE: 112

個人漢化

今集無亞門睇

才子
千手柱間

呢d漢化真係唔睇算

要靚靚仔仔果個有排等，睇住止下癮先啦

台主hoball

才子FF能力天下第一

洗面奶

明顯才子有睇HXH

井仔究竟有幾多分身

report晒佢咪知囉

マシュ,スカサハ,風夏,井上麻里奈
歡迎補充

井狗你收皮啦

仲有幾個一擊脫離acc
印象中有個アクア

千手觀音

才子真正第一戰 勁撚到
金木都要經歷左咁多 食埋泉姐下半身先識得隨意改變赫子

喰種版甘草米

其實又唔多關事
金木啲赫子都係以泉嬸/利世/壁虎係金木心目中嘅印象而造成

才子好撚屈機
百式觀音

唔怪之得唔練身體
赫子操控已經係金木艾特級數 仲要強到一野打爆棟樓

Mk仔暴走都係咁癈

本身都唔勁

才子洗面奶

睇得唔係好舒服

以為睇錯漫畫